# Korean translation for DFakeSeeder
# Copyright (C) 2024 DFakeSeeder Contributors
# This file is distributed under the same license as the DFakeSeeder package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DFakeSeeder 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/username/dfakeseeder/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 17:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-18 18:30+0100\n"
"Last-Translator: Claude <noreply@anthropic.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "#"
msgstr "#"

msgid "(0 = unlimited)"
msgstr "(0 = 무제한)"

msgid "0 / 250"
msgstr "0 / 250"

msgid "127.0.0.1"
msgstr "127.0.0.1"

msgid ":"
msgstr ":"

msgid "<b>Advanced Extension Settings</b>"
msgstr "<b>고급 확장 설정</b>"

msgid "<b>Aggressive Profile Settings</b>"
msgstr "<b>공격적 프로필 설정</b>"

msgid "<b>Alternative Speed Limits</b>"
msgstr "<b>대체 속도 제한</b>"

msgid "<b>Application Behavior</b>"
msgstr "<b>애플리케이션 동작</b>"

msgid "<b>Authentication</b>"
msgstr "<b>인증</b>"

msgid "<b>Balanced Profile Settings</b>"
msgstr "<b>균형 프로필 설정</b>"

msgid "<b>Bootstrap Settings</b>"
msgstr "<b>부트스트랩 설정</b>"

msgid "<b>Client Behavior Engine</b>"
msgstr "<b>클라이언트 동작 엔진</b>"

msgid "<b>Client Identification</b>"
msgstr "<b>클라이언트 식별</b>"

msgid "<b>Configuration Management</b>"
msgstr "<b>구성 관리</b>"

msgid "<b>Connection Limits</b>"
msgstr "<b>연결 제한</b>"

msgid "<b>Connection Settings</b>"
msgstr "<b>연결 설정</b>"

msgid "<b>Conservative Profile Settings</b>"
msgstr "<b>보수적 프로필 설정</b>"

msgid "<b>DHT (Distributed Hash Table)</b>"
msgstr "<b>DHT(분산 해시 테이블)</b>"

msgid "<b>Encryption</b>"
msgstr "<b>암호화</b>"

msgid "<b>Expert Settings</b>"
msgstr "<b>전문가 설정</b>"

msgid "<b>Extension Protocol (BEP-010)</b>"
msgstr "<b>확장 프로토콜 (BEP-010)</b>"

msgid "<b>Global Speed Limits</b>"
msgstr "<b>전역 속도 제한</b>"

msgid "<b>Interface</b>"
msgstr "<b>인터페이스</b>"

msgid "<b>Keyboard Shortcuts</b>"
msgstr "<b>키보드 단축키</b>"

msgid "<b>Listening Port</b>"
msgstr "<b>리스닝 포트</b>"

msgid "<b>Logging</b>"
msgstr "<b>로깅</b>"

msgid "<b>Metadata Extension Settings</b>"
msgstr "<b>메타데이터 확장 설정</b>"

msgid "<b>Network Settings</b>"
msgstr "<b>네트워크 설정</b>"

msgid "<b>Node Configuration</b>"
msgstr "<b>노드 구성</b>"

msgid "<b>Peer Behavior Settings</b>"
msgstr "<b>피어 동작 설정</b>"

msgid "<b>Peer Exchange (PEX) Settings</b>"
msgstr "<b>피어 교환(PEX) 설정</b>"

msgid "<b>Peer Protocol Timeouts</b>"
msgstr "<b>피어 프로토콜 타임아웃</b>"

msgid "<b>Performance</b>"
msgstr "<b>성능</b>"

msgid "<b>Protocol Extensions</b>"
msgstr "<b>프로토콜 확장</b>"

msgid "<b>Protocol Features</b>"
msgstr "<b>프로토콜 기능</b>"

msgid "<b>Proxy Settings</b>"
msgstr "<b>프록시 설정</b>"

msgid "<b>Security Options</b>"
msgstr "<b>보안 옵션</b>"

msgid "<b>Seeder Protocol Settings</b>"
msgstr "<b>시더 프로토콜 설정</b>"

msgid "<b>Seeding Profiles</b>"
msgstr "<b>시딩 프로필</b>"

msgid "<b>Settings Search</b>"
msgstr "<b>설정 검색</b>"

msgid "<b>Speed Distribution</b>"
msgstr "<b>속도 분포</b>"

msgid "<b>Speed Scheduler</b>"
msgstr "<b>속도 스케줄러</b>"

msgid "<b>Statistics and Security</b>"
msgstr "<b>통계 및 보안</b>"

msgid "<b>Swarm Intelligence</b>"
msgstr "<b>스웜 인텔리전스</b>"

msgid "<b>Timing Settings</b>"
msgstr "<b>타이밍 설정</b>"

msgid "<b>Tracker Announce Settings</b>"
msgstr "<b>트래커 알림 설정</b>"

msgid "<b>Traffic Pattern Settings</b>"
msgstr "<b>트래픽 패턴 설정</b>"

msgid "<b>Transport Protocol Settings</b>"
msgstr "<b>전송 프로토콜 설정</b>"

msgid "<b>Watch Folder</b>"
msgstr "<b>감시 폴더</b>"

msgid "<b>Web Interface</b>"
msgstr "<b>웹 인터페이스</b>"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Active Profile:"
msgstr "활성 프로필:"

msgid "Adaptation Rate:"
msgstr "적응 속도:"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add Tracker"
msgstr "트래커 추가"

msgid "Add Tracker..."
msgstr "트래커 추가..."

msgid "Add torrent"
msgstr "토렌트 추가"

msgid "Added"
msgstr "추가됨"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advanced settings reset to defaults"
msgstr "고급 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "Aggressive"
msgstr "공격적"

msgid "Aggressive profile download speed"
msgstr "공격적 프로필 다운로드 속도"

msgid "Aggressive profile upload speed (0 = unlimited)"
msgstr "공격적 프로필 업로드 속도(0 = 무제한)"

msgid "Algorithm-specific spread parameter (0-100)"
msgstr "알고리즘별 확산 매개변수(0-100)"

msgid "Algorithm:"
msgstr "알고리즘:"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "All settings reset to defaults"
msgstr "모든 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "Alt download limit (KB/s):"
msgstr "대체 다운로드 제한 (KB/s):"

msgid "Alt upload limit (KB/s):"
msgstr "대체 업로드 제한 (KB/s):"

msgid "Alternative Speed Limits"
msgstr "대체 속도 제한"

msgid "Alternative download speed limit in KB/s"
msgstr "KB/s 단위의 대체 다운로드 속도 제한"

msgid "Alternative upload speed limit in KB/s"
msgstr "KB/s 단위의 대체 업로드 속도 제한"

msgid "Am Choking"
msgstr "차단 중"

msgid "Am Interested"
msgstr "관심 있음"

msgid "Amount of RAM to use for disk caching"
msgstr "디스크 캐싱에 사용할 RAM 용량"

msgid "Announce Interval"
msgstr "공지 간격"

msgid "Announce interval (sec):"
msgstr "알림 간격 (초):"

msgid "Announcement Interval:"
msgstr "발표 간격:"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

msgid "Auto (Follow System)"
msgstr "자동（시스템 따르기）"

msgid "Auto Detect"
msgstr "자동 감지"

msgid "Auto-bootstrap DHT"
msgstr "DHT 자동 부트스트랩"

msgid "Auto-generate node ID"
msgstr "노드 ID 자동 생성"

msgid "Auto-save settings"
msgstr "설정 자동 저장"

msgid "Auto-start added torrents"
msgstr "추가된 토렌트 자동 시작"

msgid "Auto-start disabled"
msgstr "자동 시작 비활성화됨"

msgid "Auto-start enabled"
msgstr "자동 시작 활성화됨"

msgid "Automatic logout after inactivity (5-1440 minutes)"
msgstr "비활성 후 자동 로그아웃 (5-1440분)"

msgid "Automatically bootstrap DHT using known nodes"
msgstr "알려진 노드를 사용하여 DHT 자동 부트스트랩"

msgid "Automatically configure router port forwarding using UPnP/NAT-PMP"
msgstr "UPnP/NAT-PMP를 사용하여 라우터 포트 포워딩 자동 구성"

msgid "Automatically generate a unique node ID"
msgstr "고유한 노드 ID 자동 생성"

msgid "Automatically monitor a folder for new torrent files"
msgstr "새 토렌트 파일에 대한 폴더 자동 모니터링"

msgid "Automatically save settings when changed"
msgstr "변경 시 설정 자동 저장"

msgid "Automatically start torrents when added from watch folder"
msgstr "감시 폴더에서 추가될 때 토렌트 자동 시작"

msgid "Automatically switch to alternative speeds during specified hours"
msgstr "지정된 시간 동안 대체 속도로 자동 전환"

msgid "Availability"
msgstr "가용성"

msgid "Balanced"
msgstr "균형"

msgid "Balanced profile download speed"
msgstr "균형 프로필 다운로드 속도"

msgid "Balanced profile upload speed"
msgstr "균형 프로필 업로드 속도"

msgid "Behavior Variation:"
msgstr "동작 변동:"

msgid "Behavior analysis probability:"
msgstr "행동 분석 확률:"

msgid "Behavior randomization"
msgstr "동작 무작위화"

msgid "Bengali"
msgstr "벵골어"

msgid "BiglyBT"
msgstr "BiglyBT"

msgid "Bind to localhost only"
msgstr "로컬호스트에만 바인딩"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "BitTorrent settings reset to defaults"
msgstr "BitTorrent 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "BitTorrent/7.10.5"
msgstr "BitTorrent/7.10.5"

msgid "Bootstrap Nodes (one per line, format: host:port):"
msgstr "부트스트랩 노드(한 줄에 하나씩, 형식: 호스트:포트):"

msgid "Bootstrap Timeout:"
msgstr "부트스트랩 타임아웃:"

msgid "Bottom"
msgstr "맨 아래"

msgid "Browse for folder"
msgstr "폴더 찾아보기"

msgid "Bucket Size:"
msgstr "버킷 크기:"

msgid "Burst Probability:"
msgstr "버스트 확률:"

msgid "Bytes Downloaded"
msgstr "字节已下载"

msgid "Bytes Uploaded"
msgstr "字节已上传"

msgid "CRITICAL"
msgstr "치명적"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Checking"
msgstr "확인 중"

msgid "Chinese"
msgstr "중국어"

msgid "Choose a pre-configured seeding profile"
msgstr "미리 구성된 시딩 프로필 선택"

msgid "Choose light or dark color scheme"
msgstr "밝은 색상 또는 어두운 색상 구성표 선택"

msgid "Choose the UI theme style"
msgstr "UI 테마 스타일 선택"

msgid "Choose the application theme"
msgstr "애플리케이션 테마 선택"

msgid "Choose the interface language"
msgstr "인터페이스 언어 선택"

msgid "Clear search"
msgstr "검색 지우기"

msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgid "Client Switch Probability:"
msgstr "클라이언트 전환 확률:"

msgid "Close without saving"
msgstr "저장하지 않고 닫기"

msgid "Color Scheme:"
msgstr "색상 구성표："

msgid "Columns"
msgstr "열"

msgid "Comment"
msgstr "댓글"

msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

msgid "Concurrent Queries:"
msgstr "동시 쿼리:"

msgid "Config export not yet implemented"
msgstr "구성 내보내기가 아직 구현되지 않음"

msgid "Config import not yet implemented"
msgstr "구성 가져오기가 아직 구현되지 않음"

msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

msgid "Connected At"
msgstr "연결 시간"

msgid "Connected Peers / Total Peers"
msgstr "연결된 피어 / 전체 피어"

msgid "Connected to DFakeSeeder"
msgstr "DFakeSeeder에 연결됨"

msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgid "Connection Status"
msgstr "연결 상태"

msgid "Connection Time"
msgstr "连接时间"

msgid "Connection Timeout:"
msgstr "연결 타임아웃:"

msgid "Connection rotation percentage:"
msgstr "연결 회전 백분율:"

msgid "Connection settings reset to defaults"
msgstr "연결 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "Connection timeout for extensions (seconds)"
msgstr "확장의 연결 타임아웃(초)"

msgid "Conservative"
msgstr "보수적"

msgid "Conservative profile download speed"
msgstr "보수적 프로필 다운로드 속도"

msgid "Conservative profile upload speed"
msgstr "보수적 프로필 업로드 속도"

msgid "Conservative: Lower speeds, fewer connections, ideal for background seeding"
msgstr "보수적: 낮은 속도, 적은 연결, 백그라운드 시딩에 이상적"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Copy Info Hash"
msgstr "정보 해시 복사"

msgid "Copy Magnet Link"
msgstr "마그넷 링크 복사"

msgid "Copy Name"
msgstr "이름 복사"

msgid "Copy Tracker URL"
msgstr "트래커 URL 복사"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Create notification overlay for this tab."
msgstr "이 탭에 대한 알림 오버레이를 만듭니다."

msgid "Created"
msgstr "생성됨"

msgid "Created By"
msgstr "생성자"

msgid "Ctrl+,"
msgstr "Ctrl+,"

msgid "Ctrl+F"
msgstr "Ctrl+F"

msgid "Ctrl+R"
msgstr "Ctrl+R"

msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Custom Agent:"
msgstr "사용자 정의 에이전트:"

msgid "Custom Node ID:"
msgstr "사용자 정의 노드 ID:"

msgid "Custom interval (minutes):"
msgstr "사용자 지정 간격(분):"

msgid "Custom node ID (40 hex characters)"
msgstr "사용자 정의 노드 ID(16진수 40자)"

msgid "Custom redistribution interval in minutes"
msgstr "분 단위 사용자 지정 재분배 간격"

msgid "Custom user agent string"
msgstr "사용자 정의 에이전트 문자열"

msgid "D' Fake Seeder"
msgstr "D' Fake Seeder"

msgid "DEBUG"
msgstr "디버그"

msgid "DFakeSeeder"
msgstr "DFakeSeeder"

msgid "DHT"
msgstr "DHT"

msgid "Dark"
msgstr "어두움"

msgid "Days:"
msgstr "일수:"

msgid "Delete added torrent files"
msgstr "추가된 토렌트 파일 삭제"

msgid "Delete torrent files after they are successfully added"
msgstr "성공적으로 추가된 후 토렌트 파일 삭제"

msgid "Deluge"
msgstr "Deluge"

msgid "Deluge Theme"
msgstr "Deluge 테마"

msgid "Deluge/2.0.3 libtorrent/2.0.5.0"
msgstr "Deluge/2.0.3 libtorrent/2.0.5.0"

msgid "Details"
msgstr "세부사항"

msgid "Disable Sequential Download"
msgstr "순차 다운로드 비활성화"

msgid "Disable Super Seeding"
msgstr "슈퍼 시딩 비활성화"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊김"

msgid "Disconnected from DFakeSeeder"
msgstr "DFakeSeeder 연결 끊김"

msgid "Disk cache size (MB):"
msgstr "디스크 캐시 크기 (MB):"

msgid "Down"
msgstr "아래로"

msgid "Down Speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "Download Distribution"
msgstr "다운로드 분포"

msgid "Download Limit"
msgstr "다운로드 제한"

msgid "Download Rate"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "Download Speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "Download Speed (KB/s):"
msgstr "다운로드 속도 (KB/s):"

msgid "Download Variance:"
msgstr "다운로드 변동:"

msgid "Download limit (KB/s):"
msgstr "다운로드 제한 (KB/s):"

msgid "Download limit (KB/s, 0 = unlimited):"
msgstr "다운로드 제한 (KB/s, 0 = 무제한):"

msgid "Download speed variance for aggressive profile"
msgstr "공격적 프로필의 다운로드 속도 변동"

msgid "Download speed variance for balanced profile"
msgstr "균형 프로필의 다운로드 속도 변동"

msgid "Download speed variance for conservative profile"
msgstr "보수적 프로필의 다운로드 속도 변동"

msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드됨"

msgid "Downloaded Session / Total"
msgstr "다운로드된 세션 / 총합"

msgid "Downloaded Speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

msgid "Dropout probability:"
msgstr "중단 확률:"

msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

msgid "Dynamic profile switching"
msgstr "동적 프로필 전환"

msgid "ERROR"
msgstr "오류"

msgid "ETA"
msgstr "남은 시간"

msgid "Edit Tracker"
msgstr "트래커 편집"

msgid "Edit Tracker..."
msgstr "트래커 편집..."

msgid "Enable CSRF protection"
msgstr "CSRF 보호 활성화"

msgid "Enable Cross-Site Request Forgery protection"
msgstr "크로스 사이트 요청 위조 보호 활성화"

msgid "Enable DHT"
msgstr "DHT 활성화"

msgid "Enable DHT (Distributed Hash Table)"
msgstr "DHT (분산 해시 테이블) 활성화"

msgid "Enable DHT query rate limiting"
msgstr "DHT 쿼리 속도 제한 활성화"

msgid "Enable DHT statistics collection"
msgstr "DHT 통계 수집 활성화"

msgid "Enable Distributed Hash Table for trackerless torrents"
msgstr "트래커 없는 토렌트를 위한 분산 해시 테이블 활성화"

msgid "Enable Fast Extension (BEP-006) for improved performance"
msgstr "성능 향상을 위한 고속 확장(BEP-006) 활성화"

msgid "Enable LPD (Local Peer Discovery)"
msgstr "LPD (로컬 피어 검색) 활성화"

msgid "Enable Local Peer Discovery for finding peers on local network"
msgstr "로컬 네트워크에서 피어를 찾기 위한 로컬 피어 발견 활성화"

msgid "Enable Nagle algorithm"
msgstr "Nagle 알고리즘 활성화"

msgid "Enable Nagle algorithm for TCP"
msgstr "TCP용 Nagle 알고리즘 활성화"

msgid "Enable PEX (Peer Exchange)"
msgstr "PEX (피어 교환) 활성화"

msgid "Enable Peer Exchange for discovering new peers"
msgstr "새로운 피어 발견을 위한 피어 교환 활성화"

msgid "Enable Protocol Extensions"
msgstr "프로토콜 확장 활성화"

msgid "Enable Sequential Download"
msgstr "순차 다운로드 활성화"

msgid "Enable Super Seeding"
msgstr "슈퍼 시딩 활성화"

msgid "Enable TCP keepalive"
msgstr "TCP keepalive 활성화"

msgid "Enable UPnP/NAT-PMP port mapping"
msgstr "UPnP/NAT-PMP 포트 매핑 활성화"

msgid "Enable Web UI"
msgstr "웹 UI 활성화"

msgid "Enable alternative speed limits"
msgstr "대체 속도 제한 활성화"

msgid "Enable alternative speed limits (useful for limiting speeds during certain hours)"
msgstr "대체 속도 제한 활성화 (특정 시간에 속도를 제한하는 데 유용)"

msgid "Enable clickjacking protection"
msgstr "클릭재킹 보호 활성화"

msgid "Enable client behavior simulation"
msgstr "클라이언트 동작 시뮬레이션 활성화"

msgid "Enable client behavior simulation engine"
msgstr "클라이언트 동작 시뮬레이션 엔진 활성화"

msgid "Enable debug mode"
msgstr "디버그 모드 활성화"

msgid "Enable debug mode with extra logging and error details"
msgstr "추가 로깅 및 오류 세부 사항과 함께 디버그 모드 활성화"

msgid "Enable dynamic client profile switching"
msgstr "동적 클라이언트 프로필 전환 활성화"

msgid "Enable lt_donthave extension for piece availability"
msgstr "조각 가용성을 위한 lt_donthave 확장 활성화"

msgid "Enable metadata extension"
msgstr "메타데이터 확장 활성화"

msgid "Enable metadata extension features"
msgstr "메타데이터 확장 기능 활성화"

msgid "Enable or disable BitTorrent protocol extensions"
msgstr "BitTorrent 프로토콜 확장 활성화/비활성화"

msgid "Enable or disable DHT for trackerless torrent support"
msgstr "트래커리스 토렌트 지원을 위한 DHT 활성화/비활성화"

msgid "Enable proxy authentication"
msgstr "프록시 인증 활성화"

msgid "Enable random variations in client behavior"
msgstr "클라이언트 동작의 무작위 변동 활성화"

msgid "Enable rate limiting"
msgstr "속도 제한 활성화"

msgid "Enable realistic traffic variations"
msgstr "현실적인 트래픽 변동 활성화"

msgid "Enable secure HTTP headers"
msgstr "보안 HTTP 헤더 활성화"

msgid "Enable speed scheduler"
msgstr "속도 스케줄러 활성화"

msgid "Enable statistics"
msgstr "통계 활성화"

msgid "Enable swarm intelligence"
msgstr "스웜 인텔리전스 활성화"

msgid "Enable swarm intelligence for adaptive behavior"
msgstr "적응적 동작을 위한 스웜 인텔리전스 활성화"

msgid "Enable time-based traffic patterns (peak hours, night hours)"
msgstr "시간 기반 트래픽 패턴 활성화(피크 시간, 야간 시간)"

msgid "Enable ut_holepunch extension for NAT traversal"
msgstr "NAT 통과를 위한 ut_holepunch 확장 활성화"

msgid "Enable ut_metadata extension for metadata exchange"
msgstr "메타데이터 교환을 위한 ut_metadata 확장 활성화"

msgid "Enable ut_pex extension for peer exchange"
msgstr "피어 교환을 위한 ut_pex 확장 활성화"

msgid "Enable watch folder"
msgstr "감시 폴더 활성화"

msgid "Enable web-based remote control interface"
msgstr "웹 기반 원격 제어 인터페이스 활성화"

msgid "Enable µTP (Micro Transport Protocol)"
msgstr "µTP(마이크로 전송 프로토콜) 활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

msgid "Encryption:"
msgstr "암호화:"

msgid "End hour (24-hour format)"
msgstr "종료 시간 (24시간 형식)"

msgid "End minute"
msgstr "종료 분"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Error changing language"
msgstr "언어 변경 오류"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Export Settings"
msgstr "설정 내보내기"

msgid "Export current settings to a file"
msgstr "현재 설정을 파일로 내보내기"

msgid "Extension Timeout:"
msgstr "확장 타임아웃:"

msgid "Extension statistics update interval (seconds)"
msgstr "확장 통계 업데이트 간격(초)"

msgid "Failed to apply seeding profile"
msgstr "시드 프로필 적용 실패"

msgid "Failure Reason"
msgstr "실패 원인"

msgid "Fall back to TCP if µTP fails"
msgstr "µTP 실패 시 TCP로 대체"

msgid "Fallback configuration"
msgstr "대체 구성"

msgid "Fast Extension (BEP-006)"
msgstr "고속 확장 (BEP-006)"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "File Path"
msgstr "파일 경로"

msgid "File chooser not yet implemented"
msgstr "파일 선택기가 아직 구현되지 않음"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Flags"
msgstr "플래그"

msgid "Folder path:"
msgstr "폴더 경로:"

msgid "Follow System"
msgstr "시스템 따름"

msgid "Force Complete"
msgstr "강제 완료"

msgid "Force Recheck"
msgstr "강제 재검사"

msgid "Force Start"
msgstr "강제 시작"

msgid "Forced"
msgstr "강제"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "Fri"
msgstr "금"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "From:"
msgstr "시작:"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "General settings reset to defaults"
msgstr "일반 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "General timeout for extension operations (seconds)"
msgstr "확장 작업의 일반 타임아웃(초)"

msgid "GeneralTab"
msgstr "일반 탭"

msgid "Generate Secure Password"
msgstr "보안 비밀번호 생성"

msgid "Generate a random port number"
msgstr "임의의 포트 번호 생성"

msgid "Generate a random secure password"
msgstr "임의의 보안 암호 생성"

msgid "Generate synthetic metadata"
msgstr "합성 메타데이터 생성"

msgid "Generate synthetic metadata for simulation"
msgstr "시뮬레이션을 위한 합성 메타데이터 생성"

msgid "Generate synthetic peer data for PEX"
msgstr "PEX를 위한 합성 피어 데이터 생성"

msgid "Generate synthetic peers"
msgstr "합성 피어 생성"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Get the main widget for this tab."
msgstr "이 탭의 기본 위젯을 가져옵니다."

msgid "Github - D' Fake Seeder"
msgstr "Github - D' Fake Seeder"

msgid "Global download speed limit in KB/s (0 = unlimited)"
msgstr "KB/s 단위의 전역 다운로드 속도 제한 (0 = 무제한)"

msgid "Global upload speed limit in KB/s (0 = unlimited)"
msgstr "KB/s 단위의 전역 업로드 속도 제한 (0 = 무제한)"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "HTTP seeder timeout (seconds):"
msgstr "HTTP 시더 타임아웃 (초):"

msgid "Handshake"
msgstr "핸드셰이크"

msgid "Handshake Complete"
msgstr "핸드셰이크 완료"

msgid "Handshake timeout (seconds):"
msgstr "핸드셰이크 타임아웃 (초):"

msgid "Hide Main Window"
msgstr "메인 창 숨기기"

msgid "Hide to system tray when window is minimized"
msgstr "창이 최소화되면 시스템 트레이로 숨기기"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "High Priority"
msgstr "높은 우선순위"

msgid "Hindi"
msgstr "힌디어"

msgid "How often to announce to trackers (60-7200 seconds)"
msgstr "트래커에 알림 빈도 (60-7200초)"

msgid "How often to check for new torrent files (in seconds)"
msgstr "새 토렌트 파일을 확인하는 빈도(초)"

msgid "How often to redistribute speeds"
msgstr "속도를 재분배하는 빈도"

msgid "How often to scrape tracker for swarm statistics"
msgstr "스웜 통계를 위해 트래커를 스크래핑하는 빈도"

msgid "How often to update the user interface"
msgstr "사용자 인터페이스 업데이트 빈도"

msgid "ID"
msgstr "식별자"

msgid "INFO"
msgstr "정보"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP address to bind to (0.0.0.0 for all interfaces)"
msgstr "바인딩할 IP 주소 (모든 인터페이스는 0.0.0.0)"

msgid "Idle Probability:"
msgstr "유휴 확률:"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "Import Settings"
msgstr "설정 가져오기"

msgid "Import settings from a file"
msgstr "파일에서 설정 가져오기"

msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Incoming"
msgstr "수신"

msgid "Incoming Connections"
msgstr "들어오는 연결"

msgid "Incoming Peer Connections"
msgstr "수신 피어 연결"

msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

msgid "Interested"
msgstr "관심 있음"

msgid "Interval between DHT announcements (seconds)"
msgstr "DHT 발표 간격(초)"

msgid "Interval between PEX message exchanges (seconds)"
msgstr "PEX 메시지 교환 간격(초)"

msgid "Interval for DHT statistics updates (seconds)"
msgstr "DHT 통계 업데이트 간격(초)"

msgid "Interval for contacting peers in seconds"
msgstr "피어 연락 간격(초)"

msgid "Interval for sending keep alive messages in seconds"
msgstr "킵 얼라이브 메시지 전송 간격(초)"

msgid "Irish"
msgstr "아일랜드어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Keep Alive Interval:"
msgstr "Keep Alive 간격:"

msgid "Keep alive interval (seconds):"
msgstr "킵 얼라이브 간격 (초):"

msgid "Keep alive interval for connections (seconds)"
msgstr "연결의 keep alive 간격(초)"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Label"
msgstr "라벨"

msgid "Label:"
msgstr "레이블:"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Language switched to"
msgstr "언어가 변경됨:"

msgid "Language:"
msgstr "언어:"

msgid "Last Announce"
msgstr "마지막 알림"

msgid "Last Notification"
msgstr "마지막 알림"

msgid "Launch Main Application"
msgstr "메인 애플리케이션 실행"

msgid "Leechers"
msgstr "리처"

msgid "Level of BitTorrent protocol compliance"
msgstr "BitTorrent 프로토콜 준수 수준"

msgid "Light"
msgstr "밝음"

msgid "Limit extension message rate"
msgstr "확장 메시지 속도 제한"

msgid "List of bootstrap nodes for DHT initialization"
msgstr "DHT 초기화를 위한 부트스트랩 노드 목록"

msgid "Log"
msgstr "로그"

msgid "Log Level:"
msgstr "로그 레벨:"

msgid "Log to file"
msgstr "파일에 로그"

msgid "Log-Normal"
msgstr "로그 정규"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Low Priority"
msgstr "낮은 우선순위"

msgid "Max Connections:"
msgstr "최대 연결:"

msgid "Max Dropped Peers:"
msgstr "최대 중단된 피어:"

msgid "Max Message Size:"
msgstr "최대 메시지 크기:"

msgid "Max Messages/Second:"
msgstr "초당 최대 메시지:"

msgid "Max Nodes:"
msgstr "최대 노드:"

msgid "Max Peers/Message:"
msgstr "메시지당 최대 피어:"

msgid "Max Queries/Second:"
msgstr "초당 최대 쿼리:"

msgid "Max global connections:"
msgstr "최대 전역 연결수:"

msgid "Max log file size (MB):"
msgstr "최대 로그 파일 크기 (MB):"

msgid "Max per torrent:"
msgstr "토렌트당 최대 연결수:"

msgid "Max upload slots:"
msgstr "최대 업로드 슬롯수:"

msgid "Maximum DHT queries per second"
msgstr "초당 최대 DHT 쿼리 수"

msgid "Maximum connections for aggressive profile"
msgstr "공격적 프로필의 최대 연결 수"

msgid "Maximum connections for balanced profile"
msgstr "균형 프로필의 최대 연결 수"

msgid "Maximum connections for conservative profile"
msgstr "보수적 프로필의 최대 연결 수"

msgid "Maximum dropped peers to track for PEX"
msgstr "PEX를 위해 추적할 최대 중단된 피어 수"

msgid "Maximum extension messages per second"
msgstr "초당 최대 확장 메시지 수"

msgid "Maximum number of DHT nodes to maintain"
msgstr "유지할 DHT 노드의 최대 수"

msgid "Maximum number of concurrent DHT queries"
msgstr "동시 DHT 쿼리의 최대 수"

msgid "Maximum number of connections per individual torrent"
msgstr "개별 토렌트당 최대 연결 수"

msgid "Maximum number of connections to all torrents"
msgstr "모든 토렌트에 대한 최대 연결 수"

msgid "Maximum number of nodes in the routing table"
msgstr "라우팅 테이블의 최대 노드 수"

msgid "Maximum number of nodes per bucket"
msgstr "버킷당 최대 노드 수"

msgid "Maximum number of simultaneous upload slots"
msgstr "동시 업로드 슬롯의 최대 수"

msgid "Maximum peers to include in a PEX message"
msgstr "PEX 메시지에 포함할 최대 피어 수"

msgid "Maximum percentage of torrents to stop completely"
msgstr "완전히 중지할 토렌트의 최대 백분율"

msgid "Maximum port for seeder connections"
msgstr "시더 연결의 최대 포트"

msgid "Maximum size for extension messages (bytes)"
msgstr "확장 메시지의 최대 크기(바이트)"

msgid "Maximum size of log file before rotation"
msgstr "회전 전 로그 파일의 최대 크기"

msgid "Maximum transaction ID for tracker communication"
msgstr "트래커 통신을 위한 최대 트랜잭션 ID"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Message read timeout (seconds):"
msgstr "메시지 읽기 타임아웃 (초):"

msgid "Metadata Piece Size:"
msgstr "메타데이터 조각 크기:"

msgid "Metadata Timeout:"
msgstr "메타데이터 타임아웃:"

msgid "Min announce interval (sec):"
msgstr "최소 알림 간격 (초):"

msgid "Minimize to system tray"
msgstr "시스템 트레이로 최소화"

msgid "Minimum log level to record"
msgstr "기록할 최소 로그 레벨"

msgid "Minimum percentage of torrents to stop completely"
msgstr "완전히 중지할 토렌트의 최소 백분율"

msgid "Minimum port for seeder connections"
msgstr "시더 연결의 최소 포트"

msgid "Minimum time between announces (10-3600 seconds)"
msgstr "알림 간 최소 시간 (10-3600초)"

msgid "Minimum transaction ID for tracker communication"
msgstr "트래커 통신을 위한 최소 트랜잭션 ID"

msgid "Modern Chunky"
msgstr "Modern Chunky"

msgid "Mon"
msgstr "월"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Monitoring"
msgstr "모니터링"

msgid "Multi-Tracker"
msgstr "다중 추적기"

msgid "My IP address"
msgstr "내 IP 주소"

msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Network interface:"
msgstr "네트워크 인터페이스:"

msgid "New name:"
msgstr "새 이름:"

msgid "Next Announce"
msgstr "다음 알림"

msgid "Next Update"
msgstr "다음 업데이트"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No Torrent Selected"
msgstr "선택된 토렌트 없음"

msgid "No editable options available for this torrent."
msgstr "이 토렌트에 사용할 수 있는 편집 가능한 옵션이 없습니다."

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgid "Normal Priority"
msgstr "보통 우선순위"

msgid "Note: Choosing \\"
msgstr "Note: Choosing \\"

msgid "Note: Choosing \\\\"
msgstr "Note: Choosing \\\\"

msgid "Number of peers to analyze for behavior patterns"
msgstr "동작 패턴 분석을 위한 피어 수"

msgid "Number of peers to request from tracker"
msgstr "트래커에서 요청할 피어 수"

msgid "Number of synthetic peers to generate"
msgstr "생성할 합성 피어 수"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Off"
msgstr "끄기"

msgid "Only allow connections from localhost (more secure)"
msgstr "localhost에서만 연결 허용 (더 안전)"

msgid "Open preferences"
msgstr "환경설정 열기"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Outgoing"
msgstr "송신"

msgid "Outgoing Connections"
msgstr "나가는 연결"

msgid "Outgoing Peer Connections"
msgstr "송신 피어 연결"

msgid "Overlay Notification"
msgstr "오버레이 알림"

msgid "PEX Interval:"
msgstr "PEX 간격:"

msgid "Pareto"
msgstr "Pareto"

msgid "Password for web interface login"
msgstr "웹 인터페이스 로그인용 암호"

msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Path to the folder to watch for torrent files"
msgstr "토렌트 파일을 감시할 폴더 경로"

msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

msgid "Pause All Torrents"
msgstr "모든 토렌트 일시정지"

msgid "Pause torrent"
msgstr "토렌트 일시정지"

msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

msgid "Peer Analysis Depth:"
msgstr "피어 분석 깊이:"

msgid "Peer Choking"
msgstr "피어 차단"

msgid "Peer ID"
msgstr "피어 ID"

msgid "Peer ID Prefix:"
msgstr "피어 ID 접두사:"

msgid "Peer ID prefix to identify client type"
msgstr "클라이언트 유형을 식별하는 피어 ID 접두사"

msgid "Peer Interested"
msgstr "피어 관심 있음"

msgid "Peer Protocol"
msgstr "피어 프로토콜"

msgid "Peer Protocol settings reset to defaults"
msgstr "피어 프로토콜 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "Peer contact interval (seconds):"
msgstr "피어 연락 간격 (초):"

msgid "Peer idle chance:"
msgstr "피어 유휴 확률:"

msgid "Peer request count:"
msgstr "피어 요청 수:"

msgid "Peers"
msgstr "피어"

msgid "Percentage of connections to rotate (0.0 - 1.0)"
msgstr "회전할 연결의 백분율 (0.0 - 1.0)"

msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

msgid "Piece Length"
msgstr "조각 길이"

msgid "Pieces"
msgstr "조각"

msgid "Pieces Received"
msgstr "수신된 조각"

msgid "Pieces Sent"
msgstr "전송된 조각"

msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Port for incoming BitTorrent connections (1024-65535)"
msgstr "수신 BitTorrent 연결용 포트 (1024-65535)"

msgid "Port for web interface (1024-65535)"
msgstr "웹 인터페이스용 포트 (1024-65535)"

msgid "Port:"
msgstr "포트:"

msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

msgid "Power-Law"
msgstr "거듭제곱 법칙"

msgid "Preference 1:"
msgstr "설정 1:"

msgid "Preference 2:"
msgstr "설정 2:"

msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

msgid "Prevent embedding in frames (X-Frame-Options)"
msgstr "프레임 내 임베딩 방지 (X-Frame-Options)"

msgid "Primary BitTorrent client to simulate"
msgstr "시뮬레이션할 주요 BitTorrent 클라이언트"

msgid "Primary Client:"
msgstr "주요 클라이언트:"

msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

msgid "Priority Down"
msgstr "우선순위 하향"

msgid "Priority Up"
msgstr "우선순위 상향"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "Probability of idle periods for aggressive profile"
msgstr "공격적 프로필의 유휴 기간 확률"

msgid "Probability of idle periods for balanced profile"
msgstr "균형 프로필의 유휴 기간 확률"

msgid "Probability of idle periods for conservative profile"
msgstr "보수적 프로필의 유휴 기간 확률"

msgid "Probability of peer behavior analysis (0.0 - 1.0)"
msgstr "피어 행동 분석 확률 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of peer being idle (0.0 - 1.0)"
msgstr "피어 유휴 상태 확률 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of peer dropping out (0.0 - 1.0)"
msgstr "피어 중단 확률 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of peer status changes (0.0 - 1.0)"
msgstr "피어 상태 변경 확률 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of seeder upload activity (0.0 - 1.0)"
msgstr "시더 업로드 활동 확률 (0.0 - 1.0)"

msgid "Probability of switching to a different client behavior"
msgstr "다른 클라이언트 동작으로 전환할 확률"

msgid "Probability of traffic bursts for aggressive profile"
msgstr "공격적 프로필의 트래픽 버스트 확률"

msgid "Probability of traffic bursts for balanced profile"
msgstr "균형 프로필의 트래픽 버스트 확률"

msgid "Probability of traffic bursts for conservative profile"
msgstr "보수적 프로필의 트래픽 버스트 확률"

msgid "Progress"
msgstr "진행률"

msgid "Progress distribution (almost):"
msgstr "진행률 분포 (거의):"

msgid "Progress distribution (middle):"
msgstr "진행률 분포 (중간):"

msgid "Progress distribution (start):"
msgstr "진행률 분포 (시작):"

msgid "Progress distribution for almost complete peers (0.0 - 1.0)"
msgstr "거의 완료된 피어의 진행률 분포 (0.0 - 1.0)"

msgid "Progress distribution for middle progress peers (0.0 - 1.0)"
msgstr "중간 진행률 피어의 진행률 분포 (0.0 - 1.0)"

msgid "Progress distribution for starting peers (0.0 - 1.0)"
msgstr "시작 피어의 진행률 분포 (0.0 - 1.0)"

msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgid "Protocol Compliance:"
msgstr "프로토콜 준수:"

msgid "Protocol Extensions"
msgstr "프로토콜 확장"

msgid "Protocol encryption mode for peer communications"
msgstr "피어 통신을 위한 프로토콜 암호화 모드"

msgid "Proxy authentication password"
msgstr "프록시 인증 암호"

msgid "Proxy authentication username"
msgstr "프록시 인증 사용자명"

msgid "Proxy server hostname or IP address"
msgstr "프록시 서버 호스트명 또는 IP 주소"

msgid "Proxy server port number"
msgstr "프록시 서버 포트 번호"

msgid "Query Timeout:"
msgstr "쿼리 타임아웃:"

msgid "Queue"
msgstr "대기열"

msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "Quit DFakeSeeder"
msgstr "DFakeSeeder 종료"

msgid "Random"
msgstr "무작위"

msgid "Rate of adaptation to swarm behavior"
msgstr "스웜 동작에 대한 적응 속도"

msgid "Ratio"
msgstr "비율"

msgid "Realistic variations"
msgstr "현실적 변동"

msgid "Received"
msgstr "수신됨"

msgid "Redistribution mode:"
msgstr "재분배 모드:"

msgid "Relaxed"
msgstr "완화됨"

msgid "Remember window size and position"
msgstr "창 크기와 위치 기억"

msgid "Remember window size and position between sessions"
msgstr "세션 간 창 크기와 위치 기억"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Remove Torrent"
msgstr "토렌트 제거"

msgid "Remove Torrent and Data"
msgstr "토렌트 및 데이터 제거"

msgid "Remove Torrent and Data?"
msgstr "토렌트와 데이터를 제거하시겠습니까?"

msgid "Remove Torrent?"
msgstr "토렌트를 제거하시겠습니까?"

msgid "Remove Tracker..."
msgstr "트래커 제거..."

msgid "Remove torrent"
msgstr "토렌트 제거"

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Rename Torrent"
msgstr "토렌트 이름 바꾸기"

msgid "Rename..."
msgstr "이름 바꾸기..."

msgid "Requests"
msgstr "요청"

msgid "Requests Received"
msgstr "수신된 요청"

msgid "Requests Sent"
msgstr "전송된 요청"

msgid "Require authentication"
msgstr "인증 필요"

msgid "Require username and password for web access"
msgstr "웹 액세스를 위한 사용자명과 암호 필요"

msgid "Reset"
msgstr "재설정"

msgid "Reset all settings not yet implemented"
msgstr "모든 설정 재설정이 아직 구현되지 않음"

msgid "Reset all settings to default values"
msgstr "모든 설정을 기본값으로 재설정"

msgid "Reset current tab to default values"
msgstr "현재 탭을 기본값으로 재설정"

msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

msgid "Reset to Global Limits"
msgstr "전역 제한으로 재설정"

msgid "Reset to defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

msgid "Resume"
msgstr "재개"

msgid "Resume All Torrents"
msgstr "모든 토렌트 재개"

msgid "Resume torrent"
msgstr "토렌트 재개"

msgid "Routing Table Size:"
msgstr "라우팅 테이블 크기:"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "SOCKS4"
msgstr "SOCKS4"

msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

msgid "Sat"
msgstr "토"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save logs to file in addition to console"
msgstr "콘솔 외에 파일에 로그 저장"

msgid "Save settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Save settings and close"
msgstr "설정 저장 및 닫기"

msgid "Scan interval:"
msgstr "스캔 간격:"

msgid "Scrape interval (sec):"
msgstr "스크래핑 간격 (초):"

msgid "Search by torrent name or file path"
msgstr "토렌트 이름 또는 파일 경로로 검색"

msgid "Search for settings across all tabs"
msgstr "모든 탭에서 설정 검색"

msgid "Search for torrent"
msgstr "토렌트 검색"

msgid "Search settings"
msgstr "설정 검색"

msgid "Secure password generated"
msgstr "보안 암호가 생성됨"

msgid "Seed"
msgstr "시드"

msgid "Seeder port range (max):"
msgstr "시더 포트 범위 (최대):"

msgid "Seeder port range (min):"
msgstr "시더 포트 범위 (최소):"

msgid "Seeders"
msgstr "시더"

msgid "Seeding"
msgstr "시딩 중"

msgid "Seeding Profile"
msgstr "시드 프로필"

msgid "Seeds"
msgstr "시드"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Select Watch Folder"
msgstr "감시 폴더 선택"

msgid "Select a torrent to configure its options"
msgstr "토렌트를 선택하여 옵션 구성"

msgid "Select a torrent to view its details"
msgstr "토렌트를 선택하여 세부 정보 보기"

msgid "Select a torrent to view its files"
msgstr "토렌트를 선택하여 파일 보기"

msgid "Select a torrent to view its peers"
msgstr "토렌트를 선택하여 피어 보기"

msgid "Select a torrent to view its status information"
msgstr "토렌트를 선택하여 상태 정보 보기"

msgid "Select a torrent to view its trackers"
msgstr "토렌트를 선택하여 트래커 보기"

msgid "Select proxy type for connections"
msgstr "연결용 프록시 유형 선택"

msgid "Select torrent"
msgstr "토렌트 선택"

msgid "Send security-related HTTP headers"
msgstr "보안 관련 HTTP 헤더 전송"

msgid "Sent"
msgstr "전송됨"

msgid "Sequential Download"
msgstr "순차 다운로드"

msgid "Server:"
msgstr "서버:"

msgid "Session Downloaded"
msgstr "会话下载"

msgid "Session Uploaded"
msgstr "会话上传"

msgid "Session timeout (min):"
msgstr "세션 타임아웃 (분):"

msgid "Set"
msgstr "설정"

msgid "Set Download Limit"
msgstr "다운로드 제한 설정"

msgid "Set Download Limit..."
msgstr "다운로드 제한 설정..."

msgid "Set Label"
msgstr "레이블 설정"

msgid "Set Label..."
msgstr "레이블 설정..."

msgid "Set Location"
msgstr "위치 설정"

msgid "Set Location..."
msgstr "위치 설정..."

msgid "Set Random Progress"
msgstr "임의 진행률 설정"

msgid "Set Upload Limit"
msgstr "업로드 제한 설정"

msgid "Set Upload Limit..."
msgstr "업로드 제한 설정..."

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다"

msgid "Shortcuts configuration not yet implemented"
msgstr "단축키 구성이 아직 구현되지 않음"

msgid "Show Main Window"
msgstr "메인 창 표시"

msgid "Show only selected torrent connections"
msgstr "선택된 토렌트 연결만 표시"

msgid "Simulation"
msgstr "시뮬레이션"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Size of metadata pieces in bytes"
msgstr "메타데이터 조각의 크기(바이트)"

msgid "Small Torrent Limit"
msgstr "작은 토렌트 제한"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgid "Speed Control"
msgstr "속도 제어"

msgid "Speed Limits"
msgstr "속도 제한"

msgid "Speed distribution algorithm for downloads"
msgstr "다운로드용 속도 분포 알고리즘"

msgid "Speed distribution algorithm for uploads"
msgstr "업로드용 속도 분포 알고리즘"

msgid "Speed settings reset to defaults"
msgstr "속도 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "Spread percentage:"
msgstr "확산 백분율:"

msgid "Standard"
msgstr "표준"

msgid "Start DFakeSeeder automatically when the system boots"
msgstr "시스템 부팅 시 DFakeSeeder 자동 시작"

msgid "Start hour (24-hour format)"
msgstr "시작 시간 (24시간 형식)"

msgid "Start minimized"
msgstr "최소화하여 시작"

msgid "Start minimized disabled"
msgstr "최소화 시작 비활성화됨"

msgid "Start minimized enabled"
msgstr "최소화 시작 활성화됨"

msgid "Start minute"
msgstr "시작 분"

msgid "Start on system startup"
msgstr "시스템 시작 시 실행"

msgid "Start the application minimized to system tray"
msgstr "애플리케이션을 시스템 트레이로 최소화하여 시작"

msgid "States"
msgstr "상태"

msgid "Stats Update Interval:"
msgstr "통계 업데이트 간격:"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Status change probability:"
msgstr "상태 변경 확률:"

msgid "Stopped max %:"
msgstr "중지 최대 %:"

msgid "Stopped min %:"
msgstr "중지 최소 %:"

msgid "Strict"
msgstr "엄격"

msgid "Sun"
msgstr "일"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Super Seeding"
msgstr "슈퍼 시딩"

msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

msgid "Synthetic Peer Count:"
msgstr "합성 피어 수:"

msgid "System Theme"
msgstr "시스템 테마"

msgid "TCP fallback"
msgstr "TCP 대체"

msgid "TCP keepalive"
msgstr "TCP keepalive"

msgid "The .torrent file will be DELETED."
msgstr ".torrent 파일이 삭제됩니다."

msgid "The .torrent file will be kept."
msgstr ".torrent 파일이 유지됩니다."

msgid "Theme Style:"
msgstr "테마 스타일："

msgid "Theme:"
msgstr "테마:"

msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

msgid "Thu"
msgstr "목"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Tick speed"
msgstr "틱 속도"

msgid "Tier"
msgstr "계층"

msgid "Time Interval"
msgstr "시간 간격"

msgid "Time-based patterns"
msgstr "시간 기반 패턴"

msgid "Timeout for DHT bootstrap operations (seconds)"
msgstr "DHT 부트스트랩 작업 타임아웃(초)"

msgid "Timeout for DHT queries (seconds)"
msgstr "DHT 쿼리 타임아웃(초)"

msgid "Timeout for HTTP seeder connections in seconds"
msgstr "HTTP 시더 연결 타임아웃(초)"

msgid "Timeout for UDP seeder connections in seconds"
msgstr "UDP 시더 연결 타임아웃(초)"

msgid "Timeout for metadata requests (seconds)"
msgstr "메타데이터 요청 타임아웃(초)"

msgid "Timeout for peer handshake in seconds"
msgstr "피어 핸드셰이크 타임아웃(초)"

msgid "Timeout for reading peer messages in seconds"
msgstr "피어 메시지 읽기 타임아웃(초)"

msgid "To:"
msgstr "종료:"

msgid "Top"
msgstr "맨 위"

msgid "Torrent"
msgstr "토렌트"

msgid "Torrent Files"
msgstr "토렌트 파일"

msgid "Torrents"
msgstr "토렌트"

msgid "Total Downloaded"
msgstr "총 다운로드"

msgid "Total Size"
msgstr "전체 크기"

msgid "Total Uploaded"
msgstr "총 업로드"

msgid "Track extension statistics"
msgstr "확장 통계 추적"

msgid "Track extension usage statistics"
msgstr "확장 사용 통계 추적"

msgid "Tracker"
msgstr "트래커"

msgid "Tracker URL"
msgstr "트래커 URL"

msgid "Tracker URL:"
msgstr "트래커 URL:"

msgid "Trackers"
msgstr "트래커"

msgid "Traffic Profile:"
msgstr "트래픽 프로필:"

msgid "Traffic pattern profile for simulation"
msgstr "시뮬레이션을 위한 트래픽 패턴 프로필"

msgid "Transaction ID range (max):"
msgstr "트랜잭션 ID 범위 (최대):"

msgid "Transaction ID range (min):"
msgstr "트랜잭션 ID 범위 (최소):"

msgid "TranslationManager"
msgstr "TranslationManager"

msgid "TranslationManagerGTK3"
msgstr "TranslationManagerGTK3"

msgid "TranslationManagerGTK4"
msgstr "TranslationManagerGTK4"

msgid "Transmission"
msgstr "Transmission"

msgid "Transmission/3.00"
msgstr "Transmission/3.00"

msgid "Tue"
msgstr "화"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Type:"
msgstr "유형:"

msgid "UDP seeder timeout (seconds):"
msgstr "UDP 시더 타임아웃 (초):"

msgid "UI Refresh Rate"
msgstr "UI 새로 고침 비율"

msgid "UI refresh rate (sec):"
msgstr "UI 새로 고침 비율 (초):"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL: http://localhost:8080"
msgstr "주소: http://localhost:8080"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Up"
msgstr "위로"

msgid "Up Speed"
msgstr "업로드 속도"

msgid "Update Tracker"
msgstr "트래커 업데이트"

msgid "Upload Distribution"
msgstr "업로드 분포"

msgid "Upload Limit"
msgstr "업로드 제한"

msgid "Upload Rate"
msgstr "업로드 속도"

msgid "Upload Speed"
msgstr "업로드 속도"

msgid "Upload Speed (KB/s):"
msgstr "업로드 속도 (KB/s):"

msgid "Upload Variance:"
msgstr "업로드 변동:"

msgid "Upload activity probability:"
msgstr "업로드 활동 확률:"

msgid "Upload limit (KB/s):"
msgstr "업로드 제한 (KB/s):"

msgid "Upload limit (KB/s, 0 = unlimited):"
msgstr "업로드 제한 (KB/s, 0 = 무제한):"

msgid "Upload speed variance for aggressive profile"
msgstr "공격적 프로필의 업로드 속도 변동"

msgid "Upload speed variance for balanced profile"
msgstr "균형 프로필의 업로드 속도 변동"

msgid "Upload speed variance for conservative profile"
msgstr "보수적 프로필의 업로드 속도 변동"

msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

msgid "Uploaded Session / Total"
msgstr "업로드된 세션 / 총합"

msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중"

msgid "Use HTTPS (SSL/TLS)"
msgstr "HTTPS (SSL/TLS) 사용"

msgid "Use HTTPS for secure connections (requires SSL certificate)"
msgstr "보안 연결을 위해 HTTPS 사용 (SSL 인증서 필요)"

msgid "Use authentication"
msgstr "인증 사용"

msgid "User Agent:"
msgstr "사용자 에이전트:"

msgid "User agent string to identify the client to trackers"
msgstr "트래커에 클라이언트를 식별하는 유저 에이전트 문자열"

msgid "Username for web interface login"
msgstr "웹 인터페이스 로그인용 사용자명"

msgid "Username:"
msgstr "사용자명:"

msgid "Validate DHT security tokens"
msgstr "DHT 보안 토큰 검증"

msgid "Validate extension messages"
msgstr "확장 메시지 검증"

msgid "Validate extension messages for security"
msgstr "보안을 위한 확장 메시지 검증"

msgid "Validate security tokens"
msgstr "보안 토큰 검증"

msgid "Validate setting values and show warnings for invalid combinations"
msgstr "설정 값 검증 및 잘못된 조합에 대한 경고 표시"

msgid "Validate settings on change"
msgstr "변경 시 설정 검증"

msgid "Variation in client behavior (0.0 = no variation, 1.0 = maximum variation)"
msgstr "클라이언트 동작의 변동(0.0 = 변동 없음, 1.0 = 최대 변동)"

msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

msgid "Vuze"
msgstr "Vuze"

msgid "Vuze/5.7.6.0"
msgstr "Vuze/5.7.6.0"

msgid "WARNING"
msgstr "경고"

msgid "Web UI"
msgstr "웹 UI"

msgid "Web UI settings reset to defaults"
msgstr "웹 UI 설정이 기본값으로 재설정됨"

msgid "Wed"
msgstr "수"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "active"
msgstr "활성"

msgid "address"
msgstr "地址"

msgid "admin"
msgstr "관리자"

msgid "am_choking"
msgstr "차단 중"

msgid "am_interested"
msgstr "관심 있음"

msgid "announce_interval"
msgstr "공지 간격"

msgid "bytes"
msgstr "바이트"

msgid "bytes_downloaded"
msgstr "字节已下载"

msgid "bytes_uploaded"
msgstr "字节已上传"

msgid "changed"
msgstr "변경됨"

msgid "class_name"
msgstr "클래스명"

msgid "client"
msgstr "客户端"

msgid "connection_time"
msgstr "连接时间"

msgid "download_rate"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "download_speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "failure_reason"
msgstr "실패 이유"

msgid "filepath"
msgstr "파일 경로"

msgid "files_tab"
msgstr "파일 탭"

msgid "handshake_complete"
msgstr "핸드셰이크 완료"

msgid "id"
msgstr "#"

msgid "leechers"
msgstr "리처"

msgid "log_tab"
msgstr "로그 탭"

msgid "lt_donthave (Piece Availability)"
msgstr "lt_donthave(조각 가용성)"

msgid "monitoring_tab"
msgstr "모니터링_탭"

msgid "name"
msgstr "이름"

msgid "next_update"
msgstr "다음 업데이트"

msgid "normal"
msgstr "일반"

msgid "open-menu-symbolic"
msgstr "open-menu-symbolic"

msgid "options_tab"
msgstr "옵션 탭"

msgid "peer_choking"
msgstr "피어 차단 중"

msgid "peer_interested"
msgstr "피어 관심 있음"

msgid "peers_tab"
msgstr "피어 탭"

msgid "pieces_received"
msgstr "수신된 조각"

msgid "pieces_sent"
msgstr "전송된 조각"

msgid "progress"
msgstr "진행률"

msgid "qBittorrent"
msgstr "qBittorrent"

msgid "qBittorrent/4.3.1"
msgstr "qBittorrent/4.3.1"

msgid "rTorrent"
msgstr "rTorrent"

msgid "rTorrent/0.9.6"
msgstr "rTorrent/0.9.6"

msgid "requests_received"
msgstr "수신된 요청"

msgid "requests_sent"
msgstr "전송된 요청"

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "seeders"
msgstr "시더"

msgid "session_downloaded"
msgstr "다운로드됨"

msgid "session_uploaded"
msgstr "업로드됨"

msgid "small_torrent_limit"
msgstr "작은 토렌트 제한"

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "threshold"
msgstr "임계값"

msgid "total_downloaded"
msgstr "총 다운로드"

msgid "total_size"
msgstr "크기"

msgid "total_uploaded"
msgstr "총 업로드"

msgid "trackers_tab"
msgstr "트래커 탭"

msgid "uTorrent/3.5.5"
msgstr "uTorrent/3.5.5"

msgid "upload_rate"
msgstr "업로드 속도"

msgid "upload_speed"
msgstr "업로드 속도"

msgid "uploading"
msgstr "업로드 중"

msgid "ut_holepunch (NAT Traversal)"
msgstr "ut_holepunch(NAT 통과)"

msgid "ut_metadata (Metadata Exchange)"
msgstr "ut_metadata(메타데이터 교환)"

msgid "ut_pex (Peer Exchange)"
msgstr "ut_pex(피어 교환)"

msgid "µTorrent"
msgstr "µTorrent"

msgid "ℹ️"
msgstr "ℹ️"

msgid "⚠️ Advanced settings - modify with caution. Incorrect values may affect performance or stability."
msgstr "⚠️ 고급 설정 - 주의하여 수정하세요. 잘못된 값은 성능이나 안정성에 영향을 줄 수 있습니다."

msgid "⚠️ Web UI allows remote control of the application. Use strong authentication."
msgstr "⚠️ 웹 UI는 애플리케이션의 원격 제어를 허용합니다. 강력한 인증을 사용하세요."

